白衫佬衝出黎！！！

仆街啲狗落去勸交 另一邊就check啲市民身分證